[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5096)

Fw

-3 快

清水斬未

中哂再加碼抽 10 2 100 屌你老母 咪撚搞鳩我啦 獲獲斷一

飛腳入啦好嗎

696 cup快

點撚解會1002

東京飛腳 快手

有

中。

我

Lm

開乜撚
細波nogoal蝕撚到..
抖左成個鐘再出黎踢

爛船入未

支持

櫻花開到1-3派5K
屌你老母

差柏雷10.5角小 今日連中三元

Fw 1-1ft pls

ok

696快cup

屌 上面班友又話斬左 唔好再問。。。。。

前鋒係咪有鋪反cup癮

快

仲等我開

前鋒又玩反Cup!?

全北車神好正氣 30

太陽神炒12m

河北10打11 反cup

神戶勝利船 0-1 大阪飛腳

門叔

上左天台 等緊你

Me

門叔hoball

神戶要人入波

臭腳!

和尚GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

696係撚咁假封

櫻花乖撚到 一出黎刷3c

腳GOALL

大阪飛腳!!!!!!!!!!!!!

支持長毛

斬條撚，出晒黎熱身了，雨又停埋

和尚

hi

和尚又中

又輸神船一關

神船反Cup得唔得啊

前鋒cup佢老母
臭腳快入

飛腳

東京差妳一球 快

腳gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

屌你老母好辛苦 戒賭出親水都中

失敗船

臭腳入多幾粒入撚爆閪船

屌 賊船正仆街

飛腳靚撚到

撻q撻入左

斬啦屌
5串1差佢

好彩補左腳ng 屌你老母閪船

出水啦

原來最閪係失敗船

和尚又goallll

心跳踢到幾多分鐘停既？

東京

大阪飛腳
川崎前鋒 31 ok?

和尚GOAL ！！！！！！！

平注跟和尚好過番工

65分鐘

我都想斬，買左9.5角大

Me2 打緊信長

神戶入多兩球

和尚 心服口服

前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪前鋒入多兩球啦屌你老母閪

又沉船

12c

屌9你 唔係前鋒我今日都勁中

點解馬會神船仲係00

和尚收唔收徒弟

金澤4:0

696

1000上10k
1:閪鑽9.5b
2:人妻9.5b

可能你跟左就神船入

腳fg左 船cup好嗎

真

和尚一個月係咪可以買一層樓

365傻撚到696開角show 東京開...

13c

終於入

跟唔到和尚 見到實1000

買左廢車對家點好

前鋒快cup兩球
買撚咗-1

東京入多粒

臭腳

有冇跟.

前鋒 你入多兩粒啦 屌

和尚要咩?

我做孫悟空

齊上ok?

696超連角

斬未？

下場買咩

馬會cashed

同買神船既一齊去驗腦

唔該晒

廢鐵果場入波未

腳fg

心跳三神正式開波，屌你老母

臭腳fg

心跳買角大

神船啲人要幾廢先可以贏唔到

又有小白 華美倫 加杜拉格斯

前峰
廢鐵

幫叫 樱花快3:1

點解閪鑽角又要搞咁撚耐都未派.想推即場...

1000千好威？

雖然跟唔到 但好想講句 和尚 對唔住 跟唔到

屌你老母仙台係咪咁廢...

屌清水開返喇

失敗船9.5b?

屌你老味樱花渣ga

小白回撚哂塘啦 係咁比人拍甩

清水心跳個場重開了

換走小林悠仲點cup

上啊

屌 5串1無左

喂 又邊個reply 和尚出左客fg

咁又唔係 贏餐飯錢同埋想派小小e到

巴塞踢法

係雷神勁

5點開踢撚到8點

Missed 和尚

你食屎啦

櫻花快3:1

696唔該你cup

人妻跟唔到 你壓線出
2注都有跟

做乜咁嬲？

心跳咩事

重要成日ON9推波推LUCK腳

心跳三神俾多4角

清水踢返？

頂多今年唔去東京

我睇晒成個po都見唔到和尚出客fg 有無人搵返？

696屌你老母

大雨後重開

東京入多球

又話贏左十個，直接買一個拉

全條前線換撚哂 on9

櫻花追和未

神船學埋哂啲傳控踢法，但唔識入波有撚用咩

有啊 中注臭腳fg

櫻花反佢啦 櫪木垃圾入番球啦

有返心跳
準備hea完場

上1個po

快d 3:1

廢鐵果場入未

西花 -2

有無大約第幾頁 無飛 好難mon到 痴撚線

入唔到

開波前3 4分鐘出

上一個PO, 好前的

癲

屌 閪船

日職角 5點半,到宜加7點半都未撚派.屌你老母咩.

同水手一樣咁閪 唔知猜乜撚野

-5c

每次Delay我都係受害 唔撚係得益

東京 汁得半個盤

唔明 買咩一個？

前鋒3:1好嗎

🤢 🤢 🤢 櫻花wtf

清水仲有幾耐？

閪船追和反杯

要同和尚有緣先睇到

心跳7777
5.5 6.5 gel

心跳三神俾多3角

做乜串我

idol cup payme 250 10 1

心跳30

花刷未

清水心跳 3-0 大分三神

廿分鐘

3-0

心跳3-0

p心跳跳到180下

心跳3:0

3:0

3:0，

又話有和尚心水收費轉送服務既 去邊度參加

前鋒快啲cup啦

前鋒同廢鐵肯入未

清水全隊斷腳 俾雷劈啦屌你老母

心跳3球都係角球入

唔撚識中文？ 唔識就自己google啦

三神唔刷角抵撚死 場場都係咁

心跳一出返黎 2連c 同入多粒 痴撚線

心跳之前好似好廢

你場場中

123

三球角入三球

神船入未

心跳💗💓

三神仲廢 不意外

神船

又三格串三格

笑死

大分3神龍門正面都柯蛋

777

廢到西咁，仲衰過水手，點入

屌佢老母差閪船大on9

前鋒入兩粒

明了 我拎左好多出黎預交學費 得番小小戶口玩炸

神戶正垃圾
都係全北正氣

快啦

Cls 俾上面班友fake 又話唔好再問 斬左

我服了
學人懶獨特買神船都唔買盤王飛腳

咁繼續比人入

清水6.5 7.5b gel

前鋒
75 2-1
77 3-1

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

8c?

清水8 -2c

神船 我屌你老母

閪鑽個角數撚完未

心跳繼續刷

心跳

今日丁league 玩角同大波咪算 買咩盤

是你令我再次找到心跳

前鋒真係垃圾到呢 讓撚番個第一出黎啦 屌你老母

清水 7定8?

金澤5：0

狗會 7c又撚

秒入

lm

屌你靜啦

神船cup唔到 再見

前鋒針啦

馬會7c?

全北汽車咁勁架咩 我見轉左1.5/2冇買 求指教 唔識韓職

屌你老母 又話心跳斬左 全部退飛 好煩唔好再問

貧僧 老納 和尚邊個受歡迎d

馬會7緊
365 8緊
吾知咩事

馬會話7話7

花又撚

有和尚無窮人

神船我屌你老尾

神船 主勝 穩
諾域治 主勝 穩

神戶入波未，欠2球

6.5b 有人派

個名有三字嘅都係賤種嚟

心跳仲入？

心跳有連角咩

前鋒 全格 我去藍絲村大叫光復香港呀

柏雷4-1

太陽神

有個船字係廢柴呀

維他奶

柏雷著晒火

on9

心跳幾角

柏雷早d轉半一啦

和尚！

奧隆加屈到

柏雷高水全格

你受歡迎d

3c plzzzzzzzz

係首太廢

幾c?

前峰
廢鐵
開到派

抖撚左半個鐘再出黎 點都輸啦

me2.5s+no 3th goal

唔係炒左12m就5球

心跳 馬會7c bet365 8c 咩事

咁惡

.

我了

繼續刷阿

買左大先實無執輸

派左

廢車俾多2角

臨尾轉 諗唔切 冇買到
on9狗會

心跳俾多粒

仙台blacklist

金澤5:0

整定了

神船又停角

神船反Cup啦屌你

町田半大唔派點買其他波
屌你老母死狗會

食左春藥

呢場出副選姐
你有睇佢踢北海道果場 佢隊波係run得順

前鋒DLLM快d入波

LM

清水 7 角定 8 角？

三神到而家一腳都未撚射過

心跳7c?

你睇下佢地點踢先 cup撚咩

再入錢lol
派完cash out咪得

早知串埋太陽神

X 2

仙台算撚數啦
年年都係差唔多

比撚番我喇狗會屌你老母！
水泥gel！

閪船比返半條屍都好呀 dllm

球探 同365 都係8角
馬會果8.5送錢?

快撚啲入啊垃圾fw 廢鐵

派左bogo 仲有兩個100未派

fc大鳩 開到13c 額外多派兩個100

回覆500前lm都可抽

神船追和輸半ok?

kk

前鋒入兩粒啦

365改返7角

快啦屌你老母連c呀

Lmmmm

心跳變番7c

8

前鋒肯多粒未

今次馬會咁清醒得佢無錯角

哥登堡客勝 穩陣
無ac 無買

心跳三神俾多2角

算
等買8點半

櫻花1:1 快3:1

比馬3c

屌你老母 報假？

Fw 2-1

前鋒 救你再入一粒

前鋒2-1！！！！！比多粒

屌你神船學下前峰啦死仆街

川崎前鋒 31 plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

Cup9佢

仁川廢鐵果場比多粒啦

GOAL 清水3-0🤒

我們

櫻花 町田比多球

櫻花上呀
時間無多出絕招啦

廢車兩角ok?

贏啦

屌你心跳

清水 3:0 仲刷角痴撚線

屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街

即場好撚混亂

全北想要角大 刷刷角啦

3神幫手刷小小啦大佬

清水88888888

Fw
廢鐵

前鋒我求你了

心跳 -2c

前鋒場場70幾都入波

腳999

連c

依場踢咁耐既

杜甫 中肺炎 穩陣

神船真係仆街黎

清水4

臭腳頂閪住

Fw刷角入波

混沌重心 飛腳第二球

掛住賭lol
1:1 先知
要唔到 live 0:1 前鋒 -1

唔怪得唔開即場
成日劇本反cup

閪花 快

好靚仔 贏多啲

大鳩起碼比多3c啦你老師

櫻花11 議員加油

玩撚完 以為呢場好似上次咁馬會派錢

特登入左錢買8.5 9.5 買完365改返7角

7船入得未

神船刷角

支持啦

大家好 +

-3c

前鋒俾多粒啦

櫻花

teddy -1比埋

快撚啲入啊垃圾fw 廢鐵 閪花

10.5s

比馬刷3c ok?

閪花

踢120分鐘決賽

500

絕地反擊呀

神戶似返d樣，入兩粒ok?

花

邊場

連c呀屌你老母

心跳臭腳快入

前鋒前鋒入多粒

花停撚到

一日有小白一日都唔好買船
屌你老母搞到一個二個企係度踢
掛靴啦屌你老母

腳

Cccccc

心跳 刷阿

前鋒比多粒teddy

Ccccccc

廢車
廢船
兩場俾多兩角

仆你個街前鋒-1 1.75倍都要叫撚到咁 食撚屎啦呢隊

呢個世界有冇奇蹟

快囉 閪花

唔比

前鋒真係cls

又話輸晒銀行d錢既

刷爆你

船2

定啦 9C應該有 10就真係唔知

Fw刷角

一齊分啲元氣畀前鋒啦

廢鐵

11呢

花 町田 黃金10分鐘 比多球啦

心跳 ccccccccccccccc

買閪船大真係on9仔

佢謝 100蚊 前鋒-1

神戶 有小白世界冠軍都輸 認命

-1 花

賽前365 8.5
馬會 9.5

清水開番係咪冇得退錢了

小白隊冇角

美職日職 兩場腰斬 都係出黎就爆我細波

上次馬會錯角 我買左細

今次見馬會365錯角 即刻買大 點知365錯

12呢

心跳刷!

櫻花上呀

前鋒 我命令你 立刻 馬上 再入一粒

佢真廢

小白唔想踢了

前鋒俾多粒

大鳩please 11c

心跳 連c呀

巴打

幫你叫爆佢

飛腳入多球plz

馬會不嬲ON9

前鋒31未呀!!!!!!

前鋒快入多粒

神船應該點都有一粒掛

西腳俾多2C 快

屌 三場韓職大波俾我買中制鐵 on99

幫人叫緊

又話戒

有撚 成班垃圾到

神船10.5s gel ed

696 goal!!!!!3-2

前鋒射撚左26腳先得2球

連角搞掂佢 比波台贏錢

清水心跳 4-0 大分三神

無賭

小白隊禁屌都冇角

屌 一樣
半2全2

佢擔心沙維 冇心踢

世界冠軍 十年前喇

心跳4:0

炸

屌你神船有冇假波啊

???

心跳-2c

三神你死撚咗佢啦

買左？

原來3格 又唔出水

前鋒比多粒

你派未？

佢輸咪係假波

俾2角黎啦
4比0唔洗刷咩

重新回復心跳

黑單係咪度.

三神哩隊西波，次次沉底都唔柒斬，明明已有3個球員入左禁區

大邱冰角啊

廢車又唔刷 首爾又唔刷

角阿 唔要入波

心跳一嚟大爆法

3串1 比你gel斷左 你心涼啦

小角冇角 好似巴塞咁

幫你叫

不復當年勇

前鋒快啲入呀

飛腳頂住

心跳 ccccccc

連c未呀心跳

臭腳快入多粒

小白直線靚到

睇完心跳出番黎，再對比上次空難火燄嗰次，先知美職係全世界最賤種嘅波

心跳有冇咁撚勁

屌你老母垃圾三神

直接比兩球十二碼神船會唔會假啲

前鋒d人唔想郁咁

收到神既佢啟示
櫻花反cup

唔買全北？

咁都唔撚入，屌

對手太廢

黑單唔係度.唔派佢lu 食飯88 8點半再賭

叫神船反Cup啦，仲等啊

屌你有角未

祝你好運

都係 咩大分三神唔入流

Kobe1粒得喇

前鋒比多粒
大邱刷多兩角

Seoul真係好撚廢

大分 一世blacklist

閪船比多一隻角

中

靚到0:2

屌神船廢到

前鋒快撚啲入呀！！！

0：2 bye神船

而家先知 而家買返得唔得

臭腳比多球

柏雷GOALLLL

三神真係好撚渣

飛腳2-0

西神主其他未?

屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街 屌你老母前鋒入多粒啦仆街

臭腳靚波

花同前鋒馬上比多一粒

神呀賜我量力
臭花反cup

太陽神勁到
前鋒穿盤！

Yes!

川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒

神船真係廢閪

3-1goal

仙台快輸多球 屌

飛腳gooooooooal

d隊友完全唔掂

前鋒goal

Goallllllll

前

屌你廢車首爾唔撚識刷角

混沌重心勁啊

屌 今日日職咁正氣 不過買咗696

差你花

屌佢閪船2.5大都冇

下場啦 繼續首對家

永遠支持前鋒

川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒川崎前鋒v

老死收錢啦

100蚊都叫到死

心跳4:1 出黎入3goal但角就得兩粒

神戶入返粒

輸到傻撚左？ 完左啦

擋下D波落底線刷角啦好嗎

神戶夠膽比多1c

三神2:4

宇佐返左去
成隊飛腳又返左黎

4:2

好波！前鋒！

前鋒

廢鐵快入

4:2cls

心跳42

唔入真係要quit 波po

三神係咪一分鐘一球4:5

準備4:4

咩事

川崎比足面大家

Cccccc呢

入3球都無角

刷2球快過刷2角

大分nba？

42 >43 > 44 > 45

3神癲撚左咩

補上可以？想食飯

又黎2分鐘入3粒

4-5 10 1 1000

日假

前鋒全日職最正氣

心跳有種開44

做乜撚野4-2

大分兩分鐘兩球

心跳想主其他？

會唔會4:4

Nba?

21111

好

屌你老母 完場抽

西花入未

補你個閪咩

太陽神6中5入

咁撚多場上盤 都可以簡中閪船

又卡9你老尾

乜踢波都有兩分波架咩

我要角球啊仆街
唔撚係要入球啊
-1

前峰真係場場cup人

真係人夾人，佢剩係啱踢呢隊

廢鐵半2全2屌你老母1.68都開唔撚到

廢鐵廢鐵

混沌重心 神船第三球

10硬

神船俾C啦屌，波又唔識入

心跳3c阿

正氣前鋒

狗會唔開即場

三神有奇蹟？？

前鋒 柏雷 大波保證

上呀大阪雙雄入多粒好嗎！

我屌你今日日假全正氣
696 閪鑽 閪腳 前鋒 屌我一場都冇買

唔想輸 真係唔好入前鋒波

大哥買唔切

大棍全北3.5s@1.85

次次都開3.5
盤前蝦你唔敢買

前峰場場都要落後先識cup人

ASW真喺好黑人憎

Fade-away 2分

角阿

屌你老母首爾輸波唔撚識刷角

696 輸盤啵

係 德甲踢唔掂返去都好既
係德甲連場都冇得出

飛腳c呀

心跳 10c 10 1 100

3分鐘點刷2角
玩完

696正氣咩

閪船有冇奇蹟2.5大

。

1

唔緊要啦 英超買囉

飛腳2.5b 10 1 100

696邊到正氣

我半場買

祝中

696正氣 所以咪輸盤

手

腳10.5b

又斷一我屌你老未廢鐵9

臭腳神9

心跳連角 10 1 100

qlm

me

正氣輸盤

多謝和尚

神戶入返粒plz

心跳突然輸兩球

平時全格 邊有輸半 咁慘

可能平手個時買 都叫正氣走到盤

係喎讓平半 自膠

你

強陣＝輸盤＝正氣

大邱比多c

有 要相信

試下神11

屌

西花求反cup

差幾關全大

實有

小白同沙維一齊中武肺啦

神船首爾輸波唔刷角全隊斷腳啦

命令前鋒立即完場

出左乜

補幾多？

4

小白禁屌輸兩球 冇角

斬左咪算囉，踢乜撚

神船連C

垃圾廢鐵屌你

one more c la diu

臭腳1c啦屌

西花穿唔到蕊門細龍

點解我會買咗廢鐵

清水8.5cashed

神船飛腳俾多兩C

飛腳個黑腳咁都冇角

完 心跳8c。

前鋒-1都開到咁正氣

飛腳前鋒紅鑽

笑死 696 拎1分跌返落尾

你出完俾人自己唔買 咩玩法 10蚊都好

點樣cut戶口？
係咪一定要等馬會開

神船ng 針

赫根平半要了

一陣出水

我屌

閪腳奇蹟9.5s

冇信心lol
有信心自己買左啦

和尚 跟了

貼你號碼上黎

前鋒次次半場都死狗

各位 我夜啲返黎抽 未撚見過果啲唔入list

是

gchi

好波

心跳CASHED

江蘇蘇寧

又真係次次唔敢買3.5
連續買左佢兩隊幾次2.5/3
feel到下次博就會閪

喂 Brian 牙
你幾時有賭波plan 有我即買

輸到仆街 dllm

+埋我

今日又輸又贏

我輸到驚 淨係買咗fw 100
同50 4x5 斷廢鐵

#160

飛腳你老母臭閪

幾場十幾角 就依場八角 好心就一早停啦 咁大雨點刷角

屌你中兩場神9

今晚繼續跟和尚普渡眾生

lm 祝羊多D

等緊

岩

係係咪應該屌神船 腳起馬識入

爐

嘩 真係搞唔撚掂 停一停唔撚賭 聽日要找數變打和 執返身彩 前鋒真係搞到人心臟病

門tg係反手？

收費？

Dllm 閪鑽 大波3x1 斷你

呢家日職派既時間同韓假一撚樣

你點比＄我呀

Ok

又唔中

300蚊。人地要黎做乜

收錢啦

退位讓賢算數

屌哂

黑名單唔出現我代佢收

岩岩日本波出3場角 全中

Daddy一日真係乞到1000

點解我見唔到你出神船10.5

係都我收先

勁

我幫佢袋住先

佢應該去食嘢

teddy單

佢話今晚屌女唔得閒 交低左叫我幫佢收住先

下場斷了

我比都係精選，當然唔會全部

咁多謝你

又一次見證到波台識人好緊要

係佢

我派完黑單100之後好撚好運 岩岩3場角執雞5
之前派個個咩傻豬傻更更 派完黑到你唔信
我鼓勵大家都派比黑單
我都想再派100比佢 不過佢唔係度

我有佢轉數快 我幫佢袋住先 等等俾返佢

門叔 有冇我份

我代收

派我唔止添 唔信試下？

點解我一派佢就輸20k

696 完左場咁耐都唔派

有.聽日先.

派我包你上 十雞

幫你留左tg 多謝我未

食飯先

仆街今日乞左幾多

Ok 多謝門叔

贏錢派返我

我中記得幫我留

1001

差蛇慘到 黑氣石

你今日點 有冇追到數

大家都愛teddy單

比卡超呢

睇好赫根第一球 唔怕熱嘅可以買 怕熱嘅可以小注半場贏

派完比黑單 佢會幫你作法 驘到你唔信

我中都幫我 分番小小比你

老友 今日爆好多？

豬左三千 買細注50波膽2*1 賺返2000
全北3:0
飛腳0:2

跟

幾時派我啊

講完即刻2.5落到2.45

有料

link?

日職都要派咁耐

做乜撚留tg

喂屌 有即場日假仲唔派?

爭啲要去ifc

696都未派 慢到

jm9

狗會快啦垃圾

on99#aur

989

有排

和尚出未

町田場波咩事

可以入？

有冇人知 英超射手榜一樣入球數點計

830 直屌赫根盤 定高水大波好
驚客隊反底

2